香港龍友好驚人地影得好過自已

去影星空果班世界級賤 擺明要阻你影 用個身頂鳩住你 你長曝時用電筒射鳩你。

長曝用電筒照人咁缺德

香港賤種

大把 開車頭大燈射鳩你都有，影螢光蟲時仲要開閃光燈。佢老母係唔識定玩野。

佢果FB先搞撚笑，成日笑人影得差 貼圖叫人點影點影先啱，但啲圖唔係自已影

我出自己圖比人話偷圖😭😭😭

點解要咁

你唔知？ 華仔你玩鳩我咋下話。

比dcfever放上網班人都咬牙切齒啦，你上次就衰唔小心比共匪起左底。不過我都立即幫你報左仇啦，佢而家都唔敢係攝影曱台浦頭。